點解明明本行係好男人但冇女

your face your fate

本行中上樣

冇圖冇真相

似佢八成

因為你太令囝高攀唔起

有冇試過同女女表白

同女神傾到一半就已讀咗本行

佢喺另一個post溝女

唔夠三個星期就到聖誕

算啦 兒登點溝到女唔好講笑啦

你的名痣

啲女有眼無珠

我要你